一个鐘內俾人查兩次身份証代表左咩

痴撚線 依家我嬲嬲地

代表你賊眉賊眼

个你老母

代表你係"這是正式取錄的警員.jpg"個d樣

我自己又唔覺

我而家來殺你

證明你唔似香港人，似無身份證

个你老母

你個樣似非法入境者

大把毒撚覺得自己靚仔過金城武

Your face your fate 睇黎巴打係葉繼歡咁既樣

依个有可能

乜撚嘢中介

个你老母
屌而家d巴絲打見到殘體字都唔屌

代表你個樣似大陸偷渡落嚟嘅撚樣囉
个你老母

个你老母閪咩,返百度啦

代表你係共匪

證明你個樣係大陸佬樣囉

有無警察哥哥入來解釋我聽咩因由會查我身份証幾次呢一粒鐘內